# 股票投资计划器

## 介绍

>
- 目前的股票行情\交易软件没有提供投资规划, 相反这部分的操作主要靠投资经理等人力来做, 而且是收费项目.

- 对于股市投资绝大部分人属于亏钱状态, 有的人是选了差股票而亏钱, 有的人即便是好股票不挣钱反而亏钱, 不管是好股票还是查股票主要原因还是不知道何时进, 不知道何时出.有的人是满仓进满仓出, 有的人是一点一点进, 但每次进多少没有太多的计划. 本软件就是针对现有资金以及目标股票的价格及预期涨跌幅来做资金规划, 明确告诉你该不该进, 进多少,  按现有的资金能进多少次,方便股民做投资计划, 避免主观因素判断失误导致套牢.

- 每支股票所设置的涨\跌阈值是不一样的, 要根据行情软件做人工分析, 设置一个合理的值, 避免参数设置有误导致资金规划不合理.
>

## 目的

> - 资金规划
> - 止损
> - 最快盈利

## 声明

> - 本软件不做趋势分析
> - 不预测未来
> - 不分析公司好坏
> - 暂不提供交易接口
> - [-软件开发者对于用户使用过程中的任何资金损失不承担任何责任-]

## 更改日志

### 2018.05.28

>
- 项目初始化
- 修改证书文件
>
